有冇人好唔鍾意自己

覺得自己好辣殺
晚晚臨訓嗰陣都想就咁一睡不醒算
做人好辛苦
人生好冇意義
講咗兩年幾重刷首抽都重未做到
唉

有 但乜都做唔到

每一日都覺得自己好廢

佛洛伊德所講嘅死亡本能幾時先可以超越求生本能
有時好想特登整到自己唔開心
咁樣可以感覺到自己仲生存緊

所以每日瘋狂訓教好正
可以逃避現實嘅束縛
雖然訓教都係會發惡夢

咁你而家成個怨婦咁又有咩意義呢？

Sorry
我都俾人勸過好多次
係時候要認真改了

點解覺得自己垃圾

冇自信
又鍾意同人比較
其實會愈比愈自卑

點解要唔鍾意自己

有時訓得多又會覺得浪費晒啲時間

覺得自己係垃圾+1
成日覺得自己會傷害身邊嘅我 如果無我嘅存在其他人嘅生活會好好多

覺得自己係垃圾+1
成日覺得自己會傷害身邊嘅人 如果無我嘅存在其他人嘅生活會好好多
編輯引用

你要進步首先就係唔滿意自己
但行唔行到第一步就後話喇

都好過好多香港人既 淨係識屌尻人 永遠唔會欣賞 嚴人寬己 唔知醜 得啖笑
以為SET高D個要求就=upgrade自己LV
永遠做井底蛙自HIGH